msgid "NamaError"
msgstr "名字错误:"

msgid "ValueError"
msgstr "值错误:"

msgid "SyntaxError"
msgstr "语法错误:"

msgid "VersionError"
msgstr "版本错误:"

msgid "OpenFileError"
msgstr "文件打开错误:"

msgid "ModuleNotFoundError"
msgstr "模块找不到错误:"

msgid "ArgumentError"
msgstr "参数错误:"

msgid "ZeroDivError"
msgstr "除零错误:"

msgid "RunError"
msgstr "运行错误:"

msgid "AssertError"
msgstr "断言错误:"

msgid "IndexError"
msgstr "索引错误:"

msgid "MemoryError"
msgstr "内存错误:"

msgid "KeyError"
msgstr "键错误:"

msgid "SystemError"
msgstr "系统错误:"

msgid "OperatorError"
msgstr "运算符错误:"

msgid "RedefinedError"
msgstr "重定义错误:" 

msgid "Error from {}"
msgstr "错误来自{}"

msgid "Error in line {}"
msgstr "错误发生在行{}"

msgid "Name \"%s\" is not defined."
msgstr "名字\"%s\"没有被定义."

msgid "Could't open \"%s."
msgstr "无法打开?\"%s\"."

msgid "Could't run them.Because %s is higher than %s"
msgstr "无法执行它们，因为他们的版本号%s比trc版本号%s高"

msgid "Can't alloc the memory from os."
msgstr "无法从操作系统中申请内存."
    
msgid "\"%s\" division by zero."
msgstr "\"%s\"被零除"

msgid "Could't find \"{}\" module."
msgstr "无法找到\"%s\"模块."

msgid "Key \"%s\" is not defined."
msgstr "键\"%s\"未定义"

msgid "%s is out of %s"
msgstr "%超出了%的范围"

msgid "\"%s\" could not be \"%s\""
msgstr "\"%s\"不能被转换为\"%s\""

msgid "Couldn't use {} for types:{} and {}"
msgstr "不能使用运算符\"{}\"对于类型:{}和{}"

msgid "Function %s is redefined"
msgstr "函数%s被重定义"

msgid "Variable %s is redefined"
msgstr "变量%s被重定义"

msgid "%s need %s arguments."
msgstr "%s需要%s个参数."

msgid "Number %s is incorrect."
msgstr "数字%s不正确."

msgid "The string isn't end with \" or '"
msgstr "这个字符串不以\"或'结尾"

msgid "%s is not be expected."
msgstr "%s是不被期待的"

msgid "{} is excepted."
msgstr "{}是被期待的."

msgid "Comments should end with */"
msgstr "多行注释应当以*/结尾"

msgid "Escape character %s is not defined."
msgstr "转义字符%s未定义."

msgid "Invalid syntax."
msgstr "错误的语法"

msgid "Unmatched '%s'"
msgstr "未匹配的'%'"

msgid "assert"
msgstr "断言"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "Dll %s was not found"
msgstr "找不到dll\"%s\""


msgid "The program executed code that should not have been executed.Please report the problem to the Github repository."
msgstr "这个项目运行了不应该被运行的代码.请将这个问题报告给github仓库"

msgid "Trc:\"{}\" is not a ctree file.Because its magic number is error\n"
msgstr "Trc:\"{}\"不是一个ctree文件.因为它的魔数不正确.\n"

msgid "Trc is a stack programming language. This \
project implements most of the modern \
programming language basics, provides a perfect \
tool chain, which is suitable for working \
scripts or embedded in your projects, and helps \
to learn how to compile. "
msgstr "Trc是一门基于栈的编程语言。这个项目实现\
了大部分现代编程语言的功能，提供了一个完\
善的工具链。它很方便被嵌入到你的项目中或\
者作为工作脚本，也可以帮助你去学习编译原理."

msgid "mode is not defined.\n"
msgstr "模式没有被定义\n"

msgid "var"
msgstr "变量"

msgid " is not defined.\n"
msgstr "没有被定义.\n"

msgid "Trc debugger is running.You can read 'doc/use/TDB.md' to find the help.\n"
msgstr "trc的调试器正在运行.你可以阅读'doc/\
use/TDB.md'以寻找帮助.\n"

msgid "instruction"
msgstr "指令"
